
                      El otro día me decidí a ver Hannah Montana, ya que la curiosidad me comía de impaciencia... ¿qué es eso? ¿por qué la gente se vuelve loca con ello? ¿en serio es la hija de Billy Ray Cirus? El resultado fue mi confirmación de lo desinflado y prefabricado del producto, aunque tiene algún que otro punto gracioso. Hay que entender que el público potencial de esta película es de menor de ocho años...
        
            